# 🌟 重要公告

## 💡 请务必收藏本发布页
- Windows用户：按键盘 CTRL+D 收藏
- Mac用户：按键盘 ⌘ + D 收藏
- 手机平板用户：点击浏览器菜单添加收藏

## 🔗 可用链接（鼠标右键选择"新标签页打开"）

1. 最新网址：
   [点击访问](https://377677.xyz)

2. 永久发布页：
   [点击访问](https://bitbucket.org/fabuye/madouqu/)

3. 备用发布页：
   [点击访问](https://chinaurl.github.io)

## ⚠️ 注意事项
- 建议收藏多个发布页
- 定期访问更新最新地址
- 如遇打不开请更换链接